樂視財報：營收暴跌92% 現金只夠發10天工資

【看中國2017年11月1日訊】樂視公布三季度財報，資產質量極差。2017年三季度末，樂視總資產322.88億（人民幣，下同），淨資產124.83億。應收賬款97.39億，無形資產86億，遞延所得稅資產11.16億，其他應收款7.55億，根據樂視目前現狀，這四類資產，可以歸結為次級資產，總額共202億，（其實，這還是財報顯示的大額次級資產，要是根據公司現狀和資產屬性，次級資產遠不止這些）。

2017年三季度末，貨幣資金8.33億，流動負債127億，其中，短期借款30億，應付賬款53.6億（大部分來自供應商，供應鏈應該會跟著出問題，這也是樂視電視銷量出問題的來源）。先不談供應商的欠款，僅僅是來自短期借款30億（這是一年內都要還的），樂視已經處於「還不起銀行借款」的地步了。

再來看看，樂視的現金流入。2017年第三季度，營業收入只有5億，而在2016年第三季度，營業收入67億。沒有收入，當然就沒有現金流入。貨幣資金只有8.33億，營業收入暴跌92.53%，三季度只有5億的收入。樂視的總負債174億，同時，公司的業務已經瀕臨停滯，該拿什麼去償還巨額債務？

樂視大部分資產是應收賬款和無形資產，應收賬款裡的大部分都是樂視非上市公司的，賈躍亭在中國國內已經沒有錢了，股票都質押了，銀行的存款被招行凍結了，國內身無分文，怎麼還？無形資產裡的大部分是版權，絕大部分都是已經播放過的電影和電視劇，能值多少錢？

2017年三季度末，樂視網母公司貨幣資金只有997萬，樂視網母公司主體是樂視視頻，那可是有幾千人員工的大公司，九百多萬隻夠付10天工資。

截至三季度，經營活動現金淨流入負28億。今年，樂視一直處於大量失血階段，那就更談不上什麼造血了。收入停滯，現金流枯竭，巨額債務，這些特徵，都是債務危機和破產的前奏。

爆獲金就好睇, 留名睇真支爆

開個樂視佛台加持下啦

Lee間野高登時代阿風叔吹奏過
點知都係避唔過俾五毛燈死既命運
（有預感支那寶會係下個）

亞洲亞洲2.0

以股代債囉
再拋售轉播權套現

屌

雖然樂視盤數都係垃圾，但又無篇文講到咁大獲。。

話佢ST debt 有3Bn，佢現金得800M（呢個M係指8億，唔係800萬），就話會還唔起銀行貸款嘅地步，會唔會on9咗少少？以樂視嘅規模，走出黎搵銀行做個Syn loam ，都仲會有堆銀行做比佢嘅（台仔、中資），再唔係搵呀爺出聲，大把行都會肯。

如果cash <ST debt 就係公司有問題，咁大把上市公司死9成。

樂視仲有個轉播權喺手，嗰舊都仲值錢（不過要睇英超比佢嗰陣啲條款點寫：可唔可以賣？拎黎抵押得唔得？）

樂視係擴充太快唔夠cash頂姐，係大獲，但未去到要收皮

食clips 啦

之但係，有邊間上市公司會一個季度內暴跌九成sales revenue

樂視最大問題唔係無錢賺 係無收入
銀行仲幫到手就唔會供應商條數找唔到，找唔到數無野出無野賣，你想靠咩收入

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

屌...

認真垃圾, CUT 左NOW 想話買個會員比兩老睇戲都買唔到
想上網買序號佢又話唔送香港(黑人問號???)
想比錢佢賺都比唔到

67億變5億收入都唔大獲

Cash Flow見負數，業主萎縮而營收大減，邊到仲有銀團敢借錢俾佢?
仲要公司資產好多都係虛既..

佢收67億都係蝕，所以影響不大

擴充太快注定失敗

間野野心大但樣樣都做唔好。
初頭做網上電視，然後走去做電視，仲搞埋手機又拍電影，宜家又燒錢整左架電動車，樣樣都蝕本兼爭人一身街數既。
或者呢D就係佢既財技黎啦。

本人用大SCREEN JBL輸出 慢慢食chips ENJOY睇西班牙式戰術 不知幾過引

啲錢拎晒去買chips找打手條數罷啦，冇影響嘅

支爆

好耐無見捉野牛牛...
證明真係無糧出

見佢乜都搞個下都估到佢死硬，你估你係ironman咩，Elon musk 都唔敢一次開咁多反啦
反而係唔知呢間野當初點解起到

紅二代有分支持

唔怪得咁易借到錢，開咁多爐啦。

呢間野前幾年好hit
而家變成咁
所以話真係唔係間間大陸公司都係騰訊

收67億都係蝕 =/= 由67跌到5億 係一樣情況
有邊間大行會係非受政治壓力下 願意為一間 盈利倒退九成 仲要無展望反彈既企業融資？

你上面話 再搵銀行做syn loan既前題根本係搵中共出手
咁根本同無分析 無分別
一句 中共大哂 話之佢蝕5億定50億

等中共打救，入市好時機

點會無。。。而家大把銀行搶loan asset （唔夠數）。
樂視好歹都叫做大企業，實有啲勇字當頭借比佢（早幾個月已經有銀行underwrite 拉大隊組個syn loan ，不過我嗰間唔玩，之後點就唔知喇）

騰訊背景好痴線，唔係都唔可以控制晒大陸主要通訊軟件，後來話要做手機支付拎銀行牌又即刻批，馬云都冇佢咁把炮。

乜仲未收皮

睇人仆街最開心

我只係話，到最後可以叫大陸出口。
喺銀行角度，我地驚你間公司一年升50%sales 多過 你跌50% sales （雖然都係柒架喇。）

首先我真係要講句，我無睇過樂視盤數，我只係睇上面篇嘢嗰幾粒數去討論姐。
Sales 跌9成，67億到5億，咁係咪因為舊年谷得太多 （舊年個個都轉去樂視睇波），前年有幾多？

樂市盤數垃圾就梗，但距離會爆都仲係言之尚早。

佢地唔會有咩行業道德呀, 人情呀, 聲譽呀呢D珈鎖係我唯一佩服既地方.
有錢賺到盡一D都唔留位. 無錢賺照收皮執粒幾折墮都得.
唔係咁點做到而家影響到全世界已經唔係排蝗而係排華既地步.
人地而家見黃皮膚都當你係黑人憎. 理得你港台韓日中.

樂視又係同支爆一樣 話執但係執極都仲有

你聽佢鳩up
無銀行會出黎back樂視架

下間係咪到海航

樂視個朵連中國人都知臭，仲有銀行借？
宜家中國開始捉嗰班當初幫樂視上巿同批樂視上巿嘅人
仲會有人借錢俾佢？

當年仲有中央台同佢宣傳, 仲有間租咩寶都係, 中央台都混左唔少人

執撚左佢啦

仲記得樂視汽車做public demo 果日 成個車門比人扯甩左
借錢比佢=倒錢落海

應該繼續有官肯去比錢撐落去

如果仲講果D乜野主義，今日共產黨統治既中國比任何世上一個現今國家都仲要資本主義，賺到盡唔會諗回饋返下人，然後諗點樣逃稅同將D錢帶走。美國真正賺到錢既公司都會有American dream 用D錢整下火箭研究下太空旅行，整下Tesla 諗下點改變人類將來生活，設慈善基金救助下D窮人同投資D有潛力既科創公司。

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

中國無形產 = 陷家產
支付寶、微信紅包 都係 中國無形產
所以……

佢借錢去做電池車應該係科水救去其他部門，根本冇心做車既，感覺樂視10個沙煲得幾隻蓋，做車只係搵籍口向銀行借錢。

呢位巴打就心水清啦

幾時到愛奇藝

其實都幾難收皮, 到真係唔掂既時候, 大陸佬會出手,
而家黨員富二代個名, 銀行都重會借錢俾樂視,
要有好緊急既還款期限先可以收佢皮,

抵啦，無波睇

要用 Linux ?

大陸資金鏈好脆弱
個政府實出手既
一陣唔救斷閪層果陣想救都救唔倒
大陸唔會咁易比佢支爆啦

不過佢救得一個就有下一個
個人資產先外移 再設計破產等政府救

龐氏同健身室會籍玩法
開頭用盡辦法𠱁人預繳幾年甚至99年月費，咁收入一定超多
然後用呢d錢去谷大𠱁新客，做靚盤數又可以𠱁到投資者繼續滾大
但係幾年後開始到咗要join嘅join咗，預繳嘅又預繳咗，無新血咪會開始無收入，咁咪要開其他瓣數去搏其他收入同令投資者覺得間公司仲係grow緊
點知咁啱舊年年尾爆鑊更加無人再夠膽join同預繳月費俾佢，收入暴跌係必然
根本依家收到五億先係佢正常收入（响無大量預繳收入情況下）
咁嘅情況仲會唔會有人繼續借錢比佢翻身呀？

還有黨呀
等國家接管囉

金馬倫cd鋪

有次想買樂視會員睇波，搵唔到聯絡方法，最好睇now算數

間公司冇人架

現申請Now TV足球組合月費平均低至$209
轉台最多免5個月月費,仲送大量禮品,coupon回贈!!!
詳情可以WTSAPP/致電 90999512
TG:

利申:打手

風縮條柒撚矇矇睇怕都要躝返去港人講地個狗竇圍爐取暖

話問銀行借果位巴打
你估佢借到重洗唔洗攪到今時今日咁既田地
佢係一早已經借左，依家係借到盡，銀行唔再肯借，再講，借野都要有抵押，佢連自己d股票都跌到個位數，重有幾多可以借？
依家直頭比人查佢當年IPO做假，重邊有銀行想拿屎上身

香港樂視點先？ 香港01 話樂視office 欠左成半年，業主出左通告想收返樓

大陸點會比佢爆

有800m ,唔會死，租張 standby or BG 返嚟，先比雞頭... 比銀行手續費.... Drew 返個 loan 去冚，年復一年 總有一日還得清.... 前題係佢一定要有雞頭和手續費

一睇就知你係行外人啦
四大行無一間敢掂呢隻野（至少境外係)
咁大檔野Main banker係招行已經有古怪

ST bank loan 係30億啊
你估仲會有bank幫你extend? 海航筆syndication都續唔到啦
收你一半數你8億夠還邊個？仲有招行凍結埋deposit

爆咁多野仲想做syndication?

想叫中共出聲？你樂視走咁多資本出境外，已家就係要打撃呢味野，仲想佢幫你找數？

利申：上述純屬幻想

心水清

好撚耐之前話樂視推咩十年廿年plan 就已經好鬼

數字 遊戲

海航都叫仲有飛機, 樂視仲有D乜淨. 好想睇佢爆.

唔搞咁多點會keep住有人借錢俾佢
大家借錢俾佢炒概念
結果……
借無可借咪清公司盤對個人來講冇影響
反正洗乾淨哂d錢走人
支那公司

樂視啲電話解鎖刷機之後幾好用